<resources>
    <string name="app_name">Электросчетовод</string>
    <string name="title_activity_podr">Podr</string>
    <string name="title_activity_calculation">CalculationActivity</string>
    <string name="title_activity_device">DeviceActivity</string>


    <string name="settings_str_help_message">
        ВАЛЮТА
        \nСлово, которое будет отображаться в качестве единицы измерения
        стоимости электроэнергии. Значение валюты никак не влияет на численные значения,
        используемые в расчетах. При желании можно использовать пустое слово. Рекомендуется
        вводить короткое сокращенное слово.
        \nЗначение по-умолчанию: \"руб\"
        \n\nТОЧНОСТЬ
        \nЗадает округление с точностью:
        \n\"3\" - до тысяч,
        \n\"2\" - до сотен,
        \n\"1\" - до десятков,
        \n\"0\" - до единиц,
        \n\"-1\" - до десятых долей,
        \n\"-2\" - до сотых долей,
        \n\"-3\" - до тысячных долей.
        \nЗначение по-умолчанию: \"-1\"
        \n\nКНОПКИ
        \n[Отмена] - выйти без изменения настроек;
        \n[Сохранить] - выйти с сохранением новых настроек;
        \n[По-умолчанию] - восстановление настроек по-умолчанию;
        \n[Помощь] - вызов окна помощи.
    </string>
    <string name="journal_str_help_message">
        Это окно предназначено для работы со списком расчетов. Здесь Вы можете просматривать
        ранее созданные расчеты, изменять их, удалять, копировать и т.д. Дополнительные возможности
        можно увидеть, нажав на кнопку [Еще] или на любой расчет в списке расчетов.
    </string>
    <string name="editcalc_str_help_message">
        \nЭто окно предназначено для задания информации по расчету и работы со списком устройств.
        \n
        \nНАЗВАНИЕ РАСЧЕТА
        \nЗдесь задается удобное для Вас название расчета.
        \n
        \nТАРИФ
        \nЗдесь указывается стоимость электроэнергии за кВт*час.
        \nЕсли у Вас однотарифный учет, вводите стоимость как есть.
        \nЕсли у Вас двутарифный учет (дневной и ночной), то указывайте тот, когда вы преимущественно
        используете устройства. Если устройства используются относительно в равной степени
        и днем, и ночью, указывайте среднее арифметическое двух тарифов.
        \nЕсли у Вас многотарифный учет, указывайте среднее арифметическое тарифов.
        \n
        \nПЕРИОД РАСЧЕТА
        \nЗдесь указывается временной период, за который производится расчет.
        \n
        \nСПИСОК УСТРОЙСТВ
        \nЭто раздел, где производится работа со списком устройств. С помощью соответствующих кнопок
        устройства можно добавлять, удалять, изменять, копировать и т.д. Дополнительные возможности
        можно увидеть, нажав на кнопку [Еще] или на любое устройство в списке устройств.
    </string>
    <string name="editdev_str_help_message">
        В этом окне вводится информация об используемом устройстве.
        \n
        \nИМЯ
        \nЗдесь следует ввести удобное для Вас название устройства.
        \n
        \nМОЩНОСТЬ
        \nЗдесь указывается мощность устройства. Следует задать число и единицы измерения.
        \n
        \nКОЛ-ВО
        \nУказывается количество описываемых устройств.
        \nНапример: 5 одинаковых ламб в люстре.
        \n
        \nЧАСТОТА ИСПОЛЬЗОВАНИЯ
        \nЗдесь следует указать, как часто Вы используете описываемое устройство.
        \nНапример: если вы используете лампу 2 раза в день по 3 часа, то в этом
        разделе следует указать "6 часов в день".
        \n
        \nКНОПКИ
        \n[ОК] - добавить заданное устройство к редактируемому расчету и выйти.
        \n[ОТМЕНА] - выйти без добавления нового устройства.
        \n[ПОМОЩЬ] - открыть окно помощи.
    </string>


</resources>
